ของ|ข้อมูล|ทางการ|ระบุ|ว่า|โน้ต|บุ๊ก|ข้อมูล|อย่าง|เป็นทางการ|สำหรับ|โน้ต|บุ๊ก|ตัว|นี้|ยัง|มี|ไม่|มาก|นัก|จะ|วาง|จำหน่าย|ใน|ฤดู|หนาว|ของ|ปี|นี้|ณ|ดู|ได้|ท้าย|ข่าว|ที่|งาน|ที่มา|ที่|เกี่ยวข้อง|จาก|นิ้ว|
บริษัท|ผู้ผลิต|รถยนต์|หรู|จาก|เยอรมนี|ที่|ผลิต|สินค้า|หรู|บริษัท|ลูก|ของ|ผ่าน|พร้อม|พัฒนา|ร่วม|กับ|มี|หน่วย|ประมวลผล|และ|อุปกรณ์|อื่น|รายงาน|ว่า|เครื่อง|จะ|มี|แรม|อย่าง|น้อย|วางขาย|ใน|ปี|นี้|สมาร์ทโฟน|ที่|ร่วม|กับ|สุด|หรู|จาก|สุด|หรู|จาก|ส่วน|ราคา|ยัง|ไม่|ระบุ|ครับ|
ส่วน|เว็บไซต์|อย่าง|อย่าง|อย่าง|อย่างเช่น|อย่าง|เต็มที่|เผย|โฉม|โน้ต|บุ๊ก|แต่|มี|ภาพ|มา|แล้ว|และ|คุณสมบัติ|ด้าน|หมึก|และ|ถือ|โอกาส|เผย|โฉม|โน้ต|บุ๊ก|และ|รองรับ|การ|ใช้|งาน|ร่วม|กับ|ปากกา|โดย|จะ|รองรับ|ความ|สามารถ|ของ|
โดย|มี|หน้าจอ|ขนาด|โดย|ระบุ|ว่า|ใน|ครั้งนี้|ใหม่|ได้|จัด|งาน|แสดง|อุปกรณ์|ใน|กลุ่ม|ไต้หวัน|ไม่|น่าจะ|ถูก|แน่นอน|ไม่|ระบุ|ผู้ผลิต|ไม่|ระบุ|ว่า|รุ่น|ไหน|และ|อย่างไร|AG|
Anniversary|
Anniversary|
BlackBerry|
Computex|
Cortana|
Design|
Design|
Design|
Design|
GB|
Hello|
Inking|
Intel|
Microsoft|
Microsoft|
Microsoft|
OEM|
P|9982|
Porsche|
Porsche|
Porsche|
Porsche|
Porsche|
Softpedia|
Softpedia|
The|
Update|
Update|
Verge|
Windows|
Windows|
Windows|
Windows|
